Tim Cook：其實我地只係要求Facebook追蹤之前問聲，唔通用戶無權利選擇俾唔俾人追蹤？

facebook cls

cls

前文，Facebook 登全版廣告屌鳩Apple

Facebook柒到

facebook 一講支那ban足30日
豬閪百格

豬閪百格

Facebook google 做9 aapl

一個app可以咁撚樣track埋user用咩其他app做過啲咩架咩？戅撚柒鳩到..

呢個年代仲有人用facebook咩

Facebook 幾多子公司？

豬閪百格真係好撚柒

fb共產監視科技

android有冇得anti tracking ？

仆街啦, 我無用FB app, 但有用ig
點都避唔到

左膠公司互片

Facebook: 我track唔到數據幫唔到中小企找客戶（賺唔到廣告錢）
Apple: 用戶有權揀唔俾你track（企業要數據唔該搵我買）

仲有whatsapp呢

ig wtsapp 咪又係 fb

根本科技霸權恐怖到痴線 ...轉左mewe少用fb至少whatsapp唔會連埋一齊

apple唔會賣可以identify到指定一個人既數據

扮乜鳩，之前用戶無權選擇效能高峰添啦

tim 😎🤟🏻

死支閪百格

九巴果個係咪都會

啱啊 數據係要錢㗎

佢都唔係乜好人la 因為私怨而封殺Telegram

AirPod pro用戶：其實我地只係要求apple 減弱anc 之前問聲，唔通用戶無權利手動調教anc 強弱？

師兄有咩建議？

Apple: 唔會，我地的設計係最好的，有問題都係你問題

字眼野，唔會賣，可以分享
btw, 而家大數據，基本上一用電話
佢地就已經可以計到好多數據
已經唔洗好似以前咁乜都收集晒

而家連講426都係
不久既將來講8964可能都被ban

狗咬狗

11開始有最完整嘅Anti tracking

有閪用咩，你見大陸嗰啲 apps，一唔俾 permission 佢，佢就彈 app。Facebook 咁大，分分鐘都可以用同一手段，你唔撳 Allow 就唔俾你用

facebook由佢啦

apple唔會俾個app 咁做
唔俾permission 最多某d 功能用唔到，唔可以成個app 唔俾用

如果咁樣強制用家，分分鐘畀Apple 下架🤣🤣

咁咪唔用
有咩問題

屌米有類似功能 可以俾權限個app 但選擇俾張"白紙"佢睇 例如電話簿

永遠都係嗰方面嘅專家先諗得到最有效嘅應對方法

BTW
所謂Android 11最完整anti tracking 已經喺iOS 11(2年前）推出咗

Sor9 係3年前先啱

高下立見

轉晒MeWe

就算 an11真係話咁做，我都唔太信Google真係無track.

其實冇改弱過，只係你慣左
可以搵返youtube比較
有人用專業軟硬件test過未update既原版airpods pro同新版，冇分別

facebook 應該諗下其他生意
唔好淨係不斷去堀人地啲私隱

如果早幾年 facebook 出 whatsapp pay
我諗宜家都已經成個 market 都係佢
但宜家攪衰左自己個名
有都唔會用

privacy 呢樣野由facebook 同 google 把口講出嚟真係笑大人個口

Android 11 私隱功能

Scoped Storage :iOS apps一出現已經有既功能

One-time permissions：iOS 11 (2017)

Permissions auto-reset：iOS 10(2016)

Background location access:iOS 11(2017)

Foreground services: iOS 10(2016)

Package visibility : iOS 一直都要

最完整